是日宵夜，餓撚勿入

一定係點茄汁

唔識食

ON9成盒脆香雞翼比你破壞哂

好好地加咩茄汁 即刻變垃圾

文化B 正呀

浪費左D茄汁

食乜炸嘢都係茄汁

識食一定係茄汁加雞醬撈埋

浪費食物

食唔到辣既辣殺

食開譚仔中辣